如果下一個泡沫要爆就會係出現係回購市場

These violent delights have violent ends
wallstreet利用回購市場leverage到盡，到爆個陣無數人又會俾人斬倉，
當然沒人能預測泡沫會持續幾耐，但到反轉個刻肯定會跌得好急，到時大家記得要識走

認同，但 The market can stay irrational longer than you can stay solvent

wallstreetbets

最緊要唔好流戀

傻傻地 回購市場 球證 球員都係佢地既人 唔夠咪再印囉

再印既後果只係得罪全世界 但全世界有無人反佢啊

依家個party係最high，緊係全世界覺得無事啦
就算最後再救得返，但中間已經斬撚晒倉升返都唔關你既事

咁玩得槓桿野自己唔走位怪邊個?

問題就係正股唔死

其實市埸d人好多都係槓桿緊，even fund man
option成交量歷史最高

咁爆左會發生咩事

咁即係fed黎緊個d決定 好重要?
下次開會係幾時

正股無事

屌。。。今日高J tsla

我估科技爆先囉 最好果d科技股都pe50
100以上再多不勝數 個個都唔知研究緊d咩
仲有唔少藥廠 得果一隻藥就借炒風狂賣
美股風平浪靜 實際風高浪急

會有咩條件加息。。。。

如果通漲太勁就冇得唔加

3月重演

你6月前買就冇事，新買個d就危

科技一爆冇30％係基本

其實而家三大指數都係靠果堆科技股抄
你幾時見波音 銀行 地產 上到高位
轉向可以好快 又可以好慢
而家科技股快跌迫死槓桿
慢跌所有人都死

同之前好似
經濟變差, 實體經濟死就炒到科技股概念股上天破頂

依家升返晒, 唔通過多一兩年有好轉就十萬點咩
之前比較太平都冇升咁勁, 垃圾市

唔係因為個個都覺得有果3萬億所以要搵位投資先升咩